李桂華高級編劇去年破獲大批「重型軍火、炸彈、坦克車、激光劍」既案件，幾時開庭？

無晒聲氣，係咪高調開完記招等TVB宣傳完，就死死地氣釋放晒？

改晒做公眾地方行為不檢罪？

訓左無睇，判左幾多十年

「多難興邦」中國最近真係多災多難

有啲手足無得保釋還押緊啵ching......

洪水橋個手足好似第二日就已經過左庭唔畀保釋.......

層龍小隊果班手足依家點

蛇鼠一窩，同菲警一樣垃圾

都會有個上庭期呀，好似無聲無色

係你冇留意啫一路都有上庭大部份唔俾保釋

大部分還押中

大片幾時上影？

激光劍？星戰果把定高達果把？

以為有死星

Keep住有過堂上庭
你自己完全唔留意姐

呢單咩料？

唉